沒吃渣 這剎那被破壞嗎

沒吃渣 這剎那被破壞嗎
銅記的分店收檔喇
肥燶叉加錢變左湯渣

你說我未能定時
自費每天幫襯一次
俊傑說出一句美麗台詞
大眾捐出資金當做善事
「求下你再信我一次」

牛肉不熟亦並沒罪名
全憑煮不熟的口感取勝
從來就察覺你每個動作
是買通多少打手的鐵證

龍門叉蛋飯盛惠六十元
然而不好食亦並沒事情
全憑藉老細嘅語氣動聽
在佢facebook中多次說明
撐手足要用幫襯 保證

更多更詳盡歌詞在 ※ 魔鏡歌詞網

唔啱音WO ，東京人壽
娃娃看天下，都唔啱

梗係唔啱音啦都唔係呢首歌

少理阿爸？

鳩硬sir似係00後

sir你老味佢賤種狗嚟㗎咋

佢同活著何求比邊個賤種啲？

我只負責填詞，點唱就交比各位自行演繹

你自己評估下
一個就係自殺不遂要食藥吊命嘅抑鬱狗

一個就係俾人叫做狗咁撚低賤仲要自我膨脹

大眾捐出資金當做善事
「求下你再信我一次」

咁我會覺得前者賤種啲，始終佢扮自殺利用緊人同情心，會影響到人，後者只係佢自己人品有問題。

推

你似含沙射影

冇，以上言論只針對活著何求

拿卡識得王傑！！！！

Well done boy

Well done boy 準備入五百蚊比龍門
十四天內幫襯過龍門了嗎

樓主well done!

不了我唔係well done boy